有冇絲打單拖緊

.

厹

起我底先啦...

M記妹定ptgf

屌

Sosad

屌你 翻屋企未啊

番左啦 中撚左槍

屌...阿媽肯定嚇死

佢藍絲+港豬
我冇同佢講野好耐

訓 早抖

早抖